m記shake shake薯條

真係食極都食唔厭

美國蜜糖粉

有邊間好食過真係諗唔到

咁快有負評 on9?

負皮嘅唔同意都講講有邊間好過

係幾正，我直頭買左幾包，捲起張美金用個鼻哥窿索

Roll嘢？

好耐冇食
有冇替代品？

暫時冇 因為太好食

師兄有少少幽默感

...